蕭生：我覺得民主黨同時贏得總統,參議院同眾議院既機會係好細？

又分析得幾好

信埋佢最後一次

使唔使燈到咁盡

幫手集氣

屌 又燈

仆街啦

holy shit

5分10秒

屌呀
燈哂啲最壞情況出嚟

民主黨訓係到等贏，燒山加速滅世，留名睇支那導彈直落燒山台灣家園

共和黨一舖清袋

一錘定音

美國人會自行調節,邊個黨入主白宮對家就會贏中期選舉控制眾議院.

3穿1

燒生燈得勁定係連登燈力勁？
連登真·主流意見係拜登必勝

唔通蕭生話習近平做到美國總統機會好細...你地又覺得佢會燈咩

相反 唔係 我覺得民主黨同時輸既機會好大咩

佢咁燈完應該支那立即出兵佔領美國

不過蕭生嘅理性分析一定唔會講呢啲廢話

咁都中 我課多1千比佢

燒生識玩

大鑊